LIHKG VW 巴打揮手區

之前個 post 去左吹水台再 post

Golf GT Mk7

Golf GT

最僧vw 利申gti

Cheap雞polo留名

On9 Scirocco揮手

好想買新Tiguan

但對VW已死心

前Golf MK7 車主

巴打有咩經歷

乾7 DSG

有冇改過先

冇改

25000km 入廠

Golf 6一位

主控台咁型銀色喎

咩樹入廠，行行下死左車？

波箱極力子到期

揸到3萬放左

平 trim 先係銀色
貴 trim 係鋼琴黑

究竟乾7應該點揸先襟用
係咪其實反而下下大油踩住去會無事

其實好明顯DSG 7 係一個design fault

至於點揸法，有d人話慢車要手動轉1波...等等

我心諗揸自動波揸到咁，不如轉番手波算

香港代理唔入棍又唔夠錢買 GTI/R
唯有下架換車先啦

Golf V

passat variant

Golf GT7

想買new touran有無巴打揸緊？

套鈴好睇

咩牌子?

Oz leggera

Golf mk7 trendline

我塞車都係用D，廠商升左波箱腦之後塞車都係keep住2波慢行，塞到爆都係1波未跳都停了。波箱油要入返原廠更新左既油2升，唔好買番舊款油，仲前面電磁閥用既油又唔同架..

好撚想買二手golf 有沒巴打有好介紹

VWHK 有大量貨尾你揀

勁便宜

會買 6定7?GTI?

呢排係咁約28car啲polo睇, 勁快比人買左, 宜家啲人買車唔驗車 ?

留意緊GTi mk5
請問各路巴打呢款車有咩要注意？

利申：P牌

巴打條軨幾正 咩牌子？

咁dsg 輸出一定好過普通at
有得必有失，只係話唔能夠當自動波用

Scirocco路過

得vw有dual clutch咩 又唔見其他廠會咁

呢隻色幾靚

有，各大廠都有
三菱: lancer Evo X
BMW : m3 (f80) / m4 (f82)
Benz: SLS , cla250 , gla250
仲有好多，只不過都係用係性能比較高o既車，所以泛用性比vw少

以前係得 VW 將 Dual clutch 用係平車
依家A180都有 7DCT

A180對比起vw都唔平

Enkei 17"

Dsg 其實係半自動波...

golf mk7 trendline 留名

巴打有冇換走條柒軨？

Mk6 GT

就換車

p牌 mk6啊

Sirocco 渣到6萬都未有來

Sirocco 渣到6萬都未有事

事

MK6 買返濕6穩陣
聽聞六代都多鑊氣🤔

巴打 你係邊區出沒多

你係1.4定2.0？

對部新tiguan好有興趣，想知副engine係咪一樣咁伏？

唔係個波箱經常出事？

未啊 買左年幾揸多陣先
但有後悔點解個陣唔買comfortline

舊版golf tsi

Touran

做咩自爆

1.4

濕六咪要買gti

巴打點解呀？之後轉邊部

Vw副偈無事喎係之前乾7波箱，而你呢部新tiguan係轉左新波箱濕7速，我都好鐘意呢部不過無咁多人座

果個人係車尾攪緊乜？

同朋友一齊裝緊包圍
想換棍86 / fiesta st
其實有諗過golf r但冇錢

Golf MK5 R32

棍86轉波轉到手軟我會揀R囉。
下巴裙腳成套幾錢？銀色裝上都幾好睇我都留意邊款好😋

有朋友揸緊 舊年份真係開始有手尾跟
歐洲車唔可以買多過4-5年車

成set連尾翼千幾
大陸野

86會考慮係因為FR 而且我真係好鐘意個樣
落個supercharger又快

Between, 我乾7波箱揸左一年多啲好彩仲未有事

唔使諗
一定係86
後驅車

Golf7 comfortline
好車一部 好揸慳油又好力

好鍾意new Tiguan

淘寶成套包圍真係幾平，係怕唔fit凸晒出黎，所以到而家剩係加左條尾翼..

巴打鐘意86就去馬啦

sharan 1.4 2016

美國 GTI mk7

唯一中過一次伏就係佢個機油管leak. 不過係番去保養先知。

返去 （惡習難改 sorry)

大學果陣渣mk4 golf 2.0
搵到第一份工之後換咗mk5 Rabbit 2.5
渣左八年，今年換咗mk7 golf wagon 1.8 tsfi

利申：加拿大人

宜家買mk5會唔會好多手尾跟

我家姐係香港有部Mk5 Gti
行咗5萬幾，冇乜問題，係個內籠因爲潮濕真係搞到好核突

Mk 5 其實真係我渣過咁多架vw最好，除左換油真係無乜野搞，我自己果架渣左14萬km先賣，頭Brake仲未搵過，尾brake每5萬搵，recall咗一次咁大把。Mk5 d 用料好過mk 6 mk7, mk5/6個油門係地板上，做heal toe容易過mk7, 不過Mk7 handling正係堅過mk5/6

MK7 handling 好會唔會歸功於 MQB architecture?
未揸過其他 VW
不過 MK7 感覺仲好飛過我上一部 mark x

同意MQB真係好野黎, 車架札實之餘又輕

1300KG 比副 140PS 你已經好好玩

再加埋 DSG 入住 D 波大小小油已經贏曬D的士佬

唔該晒巴打

其實同級又賣30萬真係得佢
巴打不妨去試下車

同級有 X3 GLC Q5
如果唔計日韓車的話

thx bro
岩岩p諗緊mk5定mazda 3 好

個人覺得MQB係marketing 多過乜，我覺得Mk7好飛係因為VW終於掌握到點tune避震，同埋嚴重偷工減料所以部車輕咗
我老婆都係渣MQB 不過係隔離廠嘅產物 (A3), 唔知係咪架車冇咁闊(感覺)同埋多option所以重(呢個有check),部A3 handling係差少少 (亦都係因為重所已食油過Golf，DSG 都係食)

passat variant b7 lm

我以前部Mk5. 而家仲有d掛住佢

邊年嘅Mazda 3 ？早期果d 北美Mazda 3 2.5好多都死波箱，你最好問吓車房d師傅先買

感覺A3 張皮椅都厚好多🤔

應該同你嗰張差唔多，佢嗰張唔係sport seat.

今日啱啱裝咗winter tire, so sad. 條鐵拎係架Mk5 般過來

2012 Golf

架車其實係咪 A4 avant 個底黎

好醜樣

唔係啦， 同A3/golf 嗰個MQB。 a4副偈打直，用a6個mqb (好似係). 其實sportwagan 唔係長好多，不過真係擺多好多嘢

同埋條雪tire濕地真係好似溜冰咁

我都唔想
出年換19“ 拎嗰陣可能會用返條16“合金拎做冬天tire

VW的巴打真是好多揸golf
想問問有冇人揸polo
什麼感覺

想買架二手GOLF 1.4 GTI 操下車

想問有冇咩特別問題？ VW 個波箱係咪好易出事？
車身內籠同Jazz 比邊個大啲

2007 年版

普通golf &GT係1400cc
GTI係2000cc
波箱去到recall後第三代離合少左好多鑊氣了

如果買golf7我情願揀GTI

細,一試完好難唔買 golf
mk7 用左就黎三年半

車位細冇計，揸緊 polo

1.2 同 GTI 好爽皮

GTI 又快又係 1400 牌費平

1.4 車價平

最緊要 polo dsg 冇 golf 咁易死

我都諗住買依部

邊年嘅1.4？睇英國車書話1.4 twincharger 成日壞，不過親戚話佢嗰部冇問題，但係佢個7spd DSG就瓜咗， replace under warranty.
而新嘅單turbo 1.4應該係幾reliable。
VW D 波箱都ok嘅，係出名個7 spd DSG (DQ200) 出事。
我老婆架舊Mk6 GTi 渣左九萬幾公里都冇乜事 (6 spd DQ250)

BTW Golf 大過jazz好多
jazz係polo個size囉。。。。

無知一問 trendline 同 comfortline 有咩分別

Trendline 最基本

comfortline 啦。。。爭好遠

聽sales 講而家賣緊果啲係1字牌，所以好平

16 Golf 已經無再分
一個齋版 Match

Polo 1.2

Scirocco .4 路過

超細
d男同事坐隔離, 手㬹會頂住我轉波

不過因為部車夠細泊車cut線zip位好容易

揸緊mk5 golf gt
想問下上一手唔知搞過咩黎，條原裝軨好多黃黃地既色刷極都刷唔甩，同埋唔知係咪brake 皮問題成日好似有d 黑色粉痴實係條軨度
你地prefer 搵師傅噴過條軨好(偏向啞黑色)，定係上網買過一set 軨好，但係又驚原來果set 冇人要，又要煩多樣野

想買 golf gt tsi 有7～8萬 買唔買到11年？
D人好似話2010 個d好易出問題

黃黃地色應該係噴左車軚液多得滯落左條軨到

要問埋車主有無recall番過廠換油同換套新離合器

新手想5萬樓下買部golf可以有咩揀 係咪好不智

想放左架golf7 tsi
有冇師兄想收留佢

唉屌咁就大獲，一撻撻咁真係好樣衰

有無巴打白色？
我嗰架好耐先洗一次，依家個樣殘晒
睇個車身對比返其他白色車仲有啲黃
有無咩辦法執一執靚佢

5萬蚊有都唔建議你買啦
咁多人中過伏 冇事果D邊會咁平買

點解想放 咩年份咩色咩價錢
行左幾多有冇返廠保養?

有冇巴打放golf原裝軨？

係唔係換左無咁易出事？

打蠟可解決

純粹想換車
13年 黑色
行左3萬幾 仲有2年原廠保養
有興趣再講錢啦

Golf GTI MK VI

我個條已經hi花左

Tiguan 2.0 依加咩價位

我上taobao 買左幾枝噴鈴
四條噴哂啞黑都okay

2016 370k

除左政府，民間有無Phaeton?
賓利級數但低調

拆出黎噴定直噴

R32

大家點睇Transporter T6？我見佢2.0T 柴油 140匹，34個牛頓米扭力，同埋冇死期。但佢用DSG 濕7就有少少驚。同埋難唔難搵件？可唔可以即日院，依家諗緊Hiace定transporter。

利申：買嚟全職做貨Van 搵食車。

Tiguan 2

柴油貨van 無死期？
舊車就得(條例生效前)
新車無可能

以上適用任何品牌

利申: 汽車業界工作者

如果係舊車
實用保值多人識整-hiace
但個二手價真心 貴

Transporter 真心型d 同歐洲車嘛

兩者個差價
夠你買vw再汁

我見28car冇咩盤，得一個Premium 2014年車，聲稱冇死期。不過都要27個。hiace個價都差唔多，當然好撚柒多盤啦
BTW我想知有冇巴打揸過/揸緊Transporter，睇吓有冇咩要注意

Transporter 唔知
但有 fd 揸部公司出既新 Vito
真心舒服似 Benz 房車
好過 D 19 hiace 坐住副偈嘈到仆街避震又差
如果長期揸住真係要諗諗係咪仲揀日本車
唔係命都短幾年

有無巴打用過枝汽油添加劑，得唔得？

另外
咁多位巴打有無好的福士車房？
上網搵度度都係好就唔講得～

香港d油已經好靚
唔駛加呢d
自己去開元朗車房
唔算好平
但佢真係有料
唔會樣樣叫你換

MK6

Golf 6 gti 行左6年咩事都冇，
有改apr stage 1 ssr type f鈴 alcon 4傘飽 apr風箱
Supersprint 全段死氣喉
總結6速波箱冇得輸，係7速先垃圾過屎

Golf gti 6

各位巴打入擋風玻璃水係咪求其油站買枝已經得？

水喉水都得啦

原廠service幫我入埋

換clutch要幾銀？

未到期 service 咁點算

有冇揸過4-5年又拆過生氣批睇過d valves？
想知積炭如何，見人拆開valve黎睇就黎變左成粒炭，出邊拆生氣都要$1500，我有時只係高轉踩下，仲有咩普通方法唔拆野間唔中可以去積炭？

大陸叫g17呀成箱買

用新波箱濕7，外型仲靚左好多

等佢出 Tiguan XL 7座

想問有冇巴打渣過左15萬咪而個波箱係冇事?

最近發覺個波箱好似有D CHOK

利申 07 GOLF

真係鞋服侍 話明水喉水都得又唔撚信

入蒸餾水都得啦

我都想知，啲鬼講到好嚴重咁

次次都係趁洗車裝清水，玻璃水都懶得溝。

Italian tune up

新牌仔想買二手vw一問
小弟睇岩golf 1.4 gt tsi. 6-8萬
去過廠睇 又同sales傾過
佢想水我買golf gt 280 tsi
講到呢架引擎同波箱已經好少出事
又話08-12年出既golf多數要recall
我好頭癢 想出架gofl又怕波箱打柴
6-8萬出架二手golf
巴打有咩好介紹

揸左3年了 mk6 gti

Golf gt 280??

7dsg 定6dsg?

6代gti

Golf 280 tsi gt sport

呢部唔係算幾新的車？

現場得呢架golf 280 gt tsi
其他就e-golf/gti/scirocco/golf R
大車無睇

我揸左半年 係個brake同學車有d唔同
同個Bluetooth連接iPhone 聽歌有時候失控狂跳歌

巴打揸邊架

呢部唔係2013年車？

諗住買架二手golf揸下先
有無好介紹

GT Sport 即係以前 GT 版
天窗18吋軨齊options

如果你對自己手車有信心既就買新車啦
Golf 好易揸，架車實在又肯去
不過下年有 facelift 版

買gti啦

認真 有諗過買全新
只係擔心vw波箱同極力子2-3km打柴傳聞會發生係自己身上...

怕撞死

1.4行18吋軨個極力子一定好撚快玩完 再加上7速波箱 自己諗啦

你一踩就地板油咩 怕撞死

想放golf 7 tsi 海豚灰
13年車 14落地
行45000km
全原廠保養

搬屋搬到公司附近所以老婆要放

我果部係Comfortline 有天窗版

平平地買架二手算

無知一問 1.4TSI 個數字係咩意思

1400cc

18吋軨都關事？
唔係淨係大咬D咋咩

1.4 好似原size 15吋定17吋？換到18吋既話，vw邊會諗你換18吋軨 ，行起上黎梗係會辛苦左(姐係你本身著出街對鞋得2kg重，有一日你換左對8kg重既鞋著出街都會覺得快攰好多啦 )。換大左要換返條薄軚就返個極力子，如果唔係個極力子好快死。咁我就唔知果部280gt極力子有冇唔同到啦。

T5巴打 Vw感覺上好易壞 整又貴 但好揸

就係怕佢出事先買新
一來有咩事都有保用包
二來唔知上手會唔會已經玩爛左個波箱

通常一架車係 design stage 都係預最大吋既軨
因為係美學問題 架車望落會靚D
只不過係因為唔同 trim level 先要將貨就價俾細D吋數

不過依家17 18吋都已經係最主流啦
係得19雙田代理先食水深入埋D細軨

又有道理
Vw邊段時間買最平？ 係咪過農曆年前最平？

依家買返2016車抵呀
不過都見佢清得7788

我覺得最抵係佢部GT 無 Sport
無天窗無皮椅17吋軨
上幾個星期清貨賣220k
不過已經好似無曬

所以巴打都係等 facelift 啦

Facelift係多左部輕觸平板 米錶有地圖顯示 仲有咩改？

另外220k GT無sport
咁講佢部golf 280 gt tsi sport又唔算貴好多 做緊250k 有天窗皮椅
不過想問下280同180係咩意思？

bumper 頭燈改左design
前後燈用曬 LED
新 engine 1.5 150ps

280 180 據聞解個 torque range

咁數字越高越好喎
新engine

香港賣既Golf 全部都至少250Nm 啦
接近2.5 NA 偈既 output

2010年golf 1.4 TSI (二手）
大家點睇？ 買唔買得過

咪就係golf 280 GT sport 2016

一樣

Tsi 1.4咩評價？ 波箱極力子有無出過事

好想要 考慮緊二手1.4tsi定呢架

一樣普通1.4

買新啦

同問 波箱極力子有無壞過

我無壞過喎，正常廠recall左攪左二樣嘢都
冇事啦之後，有的話可能有人入錯果個2升
波箱油。

我想！ 但係新牌仔出新車 hi花會抑鬱一個月

如果買二手1.4 tsi
點知波箱極力子有無問題？
轉波會震？

都係要試囉！試埋1.4GT睇下對你有無分別。
加速留意下1-7有無邊個波段會chok會lag
以前剛買部普通1.4 上斜時1-2波如果俾油
俾得唔好有時有Chok既情況，但我換左洩
壓閥之後就無再出了

我已經hi花左

架1.4到而家揸左幾多年

忍受唔到

golf仲有冇再出旅行車版??

十月收車到依家仲未有事
其實車細又有前後sensor

小心D就 ok
係怕佢一放 brake 入波會有 delay

響斜路咪大檸樂 留後

有auto hold ar

2010 polo 1.4車主

想換晒4條原裝15吋鈴 知唔知邊到多款揀?

因為vw係5x100 好似得好少款揀 應該都係換返15吋

八掛一問 咩事想換？

貪靚姐 想搵下邊到有啲台仔鈴可以換

換大鈴 會唔會行快左？

我唔係諗住換大呀, 我淨係諗住換返15吋

留名 巴打換完既話記得影相share開心

我就係諗住問各位巴打邊到多款揀

名殼屋全部都係4x100 唔岩

MK5 R32

Jetta 仔 留名

覺得點？
香港冇行貨新車

係唔係棍
好鍾意r32

Auto only
But good handling as it is 4 wheels drive

油費大約幾錢一公里
係唔係一有嗎換個盤頭就好難落手？

油費冇正式計過，一般唔好少用 S mode 都唔覺大食
網上資料
Fuel consumption: economy 10.5 L/100 (22.4mpg) - sport 21.6 L/100 (10.9mpg)

車房話係會麻煩少少，但不致太大鑊

香港真係好少人渣7人sharan
touran 都多d

多過passat variant

呢排中左快相之後都開多左 cruise control
但個 cruise control係咪冇 brake control???
落斜keep 唔到個速度

GTI巴打們，請問上stage 1會唔會冇咗轉波放屁個下 thanks

Sharan 都見唔少
不過買得七人車點解唔買Noah ，又平d，二手又好d

Noah係咪仲兩氣袋？

幾乎同一價錢，一部歐洲車、一部日本車。一部齊安全設備、一部雙氣袋，一部千五牌費有牛，一部二千CVT

你淨係為咗個logo ?

皇恩浩蕩，而家有3個，司機隻腳有

我上次問2.0成479k

1.4 150ps 250Nm 贏 Noah 啦

最重要係側窗簾氣袋
側撞除左度門之外無野幫你擋

泊係深圳

我部14/15年車，同之前揸日本車比真係好力水好多，油又唔太貴，入v power同埋成日踩圍起1.0-1.2/km

我都好想整部玩

1.4根本贏哂stepwgn noah serena
好撚好力，cvt 狗也不屌，無力既
同埋1.4 先340k
岩岩9月由stepwgn 換左sharan

呢到有無sharan車主

btw 有無人開左carplay

諗諗下 想出二手2010/2011年golf 1.4 tsi
大家點睇？ 買呢架車有咩要留意？

Model Year 2016 先有我個架岩岩 2015

即係乜？

利申：Model Year 2016

要係2016打後既車先會有 support Android Auto 同 Apple CarPlay 既 MIB2 車機配備

依家有D後悔無買 Touran
有時候需要起黎多兩個位好有用
又唔係貴 Golf 好多

Touran 都係7座呀，尾排坐女人都無問題
我買上一代貨尾，26蚊有170馬 supercharge + turbo
又無sharan 咁大份，上套RE003飛山路已經爽YY

今日出左Tiguan 1月中拎車 揮手

最好買2011年後

啱啱買左mk5 Gti 但個車機太舊想換個新啲既 但唔知咩型號既車機先啱 驚買錯左裝唔到

我念緊買二手golf gt定Scicocco 1.4好🤔

屋企人嫌細同埋無電門

但係全部車款都係鎖左要出去解？

p牌仔揸屋企垃圾h車
下年甩p好想買部golf or 樹蛙棍仔玩

正解
只需要 soft unlock
你可以 Google 下睇下有冇教學

新手一問 GT同非GT有咩分別

Mk6
1.4 TSI: 122 PS Turbo
GT: 160 PS Turbo + Supercharged

Mk7
1.4 TSI: 122 PS Turbo
GT: 140 PS Turbo (2013-2015) / 150 PS Turbo (2016)

解答詳盡 多謝巴打
想問多樣
13年打後既7代golf波箱行緊乾7速
6代無記錯係仲行緊濕波箱
（有錯請更正）
外面成日話08-12年款易壞波箱 最好買13年打後
但13打後又行緊乾7
好矛盾 求更正

無啦，有既d車房唔使賺
on99 vwhk 鎖哂
人地外國係包埋

6代同7代既1.4都係行 DQ200 乾7
只有GTI以上先係行 DQ250 濕6

2013 年既 DSG Recall 好似只係將波箱油由全合成轉返做天然礦物油
聲稱係因為油入面既硫令波箱既電機組件産生電解腐蝕

DSG 普遍壞既原因係塞車令離合器半離合而過熱導致損耗
但明顯7代既波箱程式已經調較左令低速轉波頻率降低
唔清楚 Recall 有冇 update 埋個波箱電腦
不過都係建議有新買新啦

Rcd510啦
直上 咩都唔駛改

六代七代1.4都行乾七
濕六有問題機會的確比較低

VW嘅解釋係過唔到運吉署

我就係啲老人家去哂仙遊，電趟變咗唔係必要，可以換部細啲嘅，但又有返7個位，又可以熱血一吓

有新買新
我都諗緊 13年二手都10-13萬 全新non-sport版先講緊22-23個

13車得返兩年引擎波箱保都可以考慮既

不過我會廢事煩買全新
始終唔知上一手點用

我開 2015 Sagitar

MQB新款內籠大好多架！！！

7代輕100kg

mk7 handling真係好好多

未揸過 咩意思

好飛好劈

大家對機娃1.4有咩意見？甩左p想出一部

買啦

準備甩P出樹蛙1.4 揮手區
希望唔好買到薯片過的...

mk5 r32 點睇, 多唔多野整, 而家搵親都大年紀, 零件難唔難配

新牌出樹蛙保險會唔會好貴？

R32就得一代
邊有唔大年紀嫁...

岩岩甩P 夠歲 唔夠牌 .. 單門車三保應該要七八千..

想買Golf但係怕DSG易出事，買13年mk7係咪最穩陣呢？除了波箱，多其他電子野壞嗎？半年一次返廠幾錢保護費？
朋友買過06 Passat，話多電子野壞，又食engine oil，極了叫我唔好買vw車

我都係R32

VW食機油係正常，但你keep住8000km換油應該okay
DSG係七速果個出事，Gti六速問題不大(起碼我老婆果架11年渣左10萬都冇事)

個人覺得，係香港二手VW黎講，Gti應該係比較可靠

有冇事係睇你點用嘅姐

老老實實，我部08北美版2.5 Golf日日比我奸左八年十四萬公里都冇乜事(死過一過sensor咁大把,同埋我一萬六千km先換一次油)
當然2.5冇turbo冇direct injection簡簡單單冇乜野壞理所當然，仲要係棍仔連壞DSG機會都冇

所以我個theory係，VW係北美賣得嘅型號衰極有個譜(佢唔敢拎個七速DSG過來賣你就知乜料)，所以係香港，買Gti應該係最安全in terms of可靠性

係呀, 就係知大年紀, 又得一代, 所以零件係咪好難搵, 一有起事上黎, 都幾貴下?

R32好少聽大獲野
但佢落手位少 可能換野就盡量一次過換損耗

好鍾意beetles

我得一年牌，雖然夠歲，只怕GTI保險會貴好多

架車上年3月到手到而家就嚟衝過一萬大關 好滾動
只能講句GOLF MK7真係幾好飛
同埋發現要粗暴啲對佢先得, 早排成日慢行, 到要佢衝個時成日會LAG 機

我都成日大腳大腳踩
上四五千轉清碳屎

改完款勁似 Porsche
但到你想轉手會輸到想喊

唔知係咪佢電腦set 咗會記低你個駕駛 pattern
試車個時架車好去好多, 輕輕一踩已經搶住去
反而自己架車無呢種反應

出回旋處有delay

唯有想快時入 S 波

同問，我架係Audi A4 MY2016，應該同 VW 一樣咁整法
我上外國forum搵極都搵唔到點 unlock carplay/android auto，人地個個都原廠有
巴打係咪搵到教學

FB 有車房仔專做 unlock

準備係英國買車
請問咁多位巴打
Polo 1.2 既 match 同 s 同 e有冇咩分別？

應該只係Trim level 唔同
英國買車可以分開曬engine 波箱 trim level 揀

但呢代 Polo 都出左好耐下
會唔會諗 Golf mk7 facelift 或者 Renault Clio facelift??

新牌仔 無乜車款可以揀因該保險太貴 同埋第一年想操操車 我諗第一年可能好易整花所以想買舊小小
巴打仲有冇推介

記得揀棍波

會呀 因為自動波保險再貴小小
睇中左架08年 vw polo1.2 60k miles 28000港紙左右
賣主話如果我肯買佢肯驗好晒車先比我試
睇返政府d驗車紀錄 無乜事發生
點睇架車食唔食油架？

如果部車有 trip computer 可以睇到 extended period 既 average 油耗
再對返官方數字
就知車主係咪粗用

不過唔知08車有冇

推

推一推先
代理出左 Tiguan 2 R Line
終於有同歐洲睇齊既 Discovery Media 導航車機
係 fb 俾人屌到 pk

易發車網 s1281606 - 福士 VOLKSWAGEN GOLF 2.0 GTI [自] 2005 賣$3.8萬

有冇伏呢 隻色幾好J

屎忽痕去左試Golf R
快到癲
一波轉二波有backfire

好靚仔

golf r
可惜當時屋企人買咗passat variant

Golf r
兒家做緊咩價？

嘩好想換
依家架 GT 唔多夠玩

但其實同 GTI 差唔差得多
俾多成十幾皮

好似50咁上下

469k

300匹 4驅

琴日試車見到
GTI engine , 試果條友手車

Trade 啦
Sale屎話有優惠

28車 d Golf mk5
有冇伏？

其實俾呢得個價，我會要埋個尾買 S3

S3 sportsback 558k, sedan 596k
貴成十個

上年十月先買咋
7代 facelift 都就到香港
等8代啦

貴成十個黎買內籠同牌子好似唔係好抵
倒不如買 Focus RS 再跑快D好灣D

有棍就買棍
冇棍就買濕6 GTI
乾7就睇下上手換左波箱未啦

貴10個換部s3畀人笑cheap

有 budget 咪上 S3 囉

但賣到同 Golf R 同價

新屎坑嘛

好好J

終於有gps

我係agger你

trade有咩優惠先 想Golf TSI 換Tiguan

sor
其實 S3 d 人見到咪又當你係 A3
所以都係俾自己揸得 happy 架咋

標 299k 既 280 street 版連三區冷氣都冇
得冷熱扭制

Polo gti點解咁少盤

因為 Polo GTI 當年賣成27個

27 係上會價，當時好似係賣23.9

同只返左 2013 一水，所以好少

揸過勁好玩

依家係咪無新貨買
想下半年揸返車 首選佢
但一嚟好少盤 二嚟驚佢波箱打柴

冇曬行貨，一係入部水貨

波箱唔洗擔心，未有人壞過

但佢唔係golf個副乾七咩？點解golf之前咁多有問題？
定polo出廠前已經更新左？
睇automomo佢話擔心耐用性

我都係打算睇二手 無就睇其他型號

可能 polo 細力啲掛

成個 polo group 聽過得一兩架壞過波腦，golf 就間唔中都有

車輕又細力啲，所以 com 用好多

你肯問肯定有得訂

唔知新做梗幾錢會

其實訂車係點？
係咪有得自己揀曬 options?
同買佢D現貨有冇咩大分別？

淨係返一架俾你實貴

不如自己運

咁個保養點
日本車無野整就得姐

Polo 應該都就出下一代
下一代應該會用埋 MQB

等唔切

巴打們會買新定二手

問左
有人訂左棍仔(17車)
車仔細細成百九匹馬力

咩價!?
棍仔好好J
仲要新偈

同問 邊到訂

1.2 同 facelift gti 已用緊 mqb

返架 1.8，快過 golf gti

Polo 已經好易養，我都係定期換油，冇嘢壞

巴打你gti?

1.4，1.2，GTI 都揸過

我就係見官網得1.8 無哂gti

邊個官網？

就轉款等下先

不過行都必返

但中意gti有條紅線多啲

Facebook search polo owner club

試過有車友賣GTI 9萬咋

係呢間垃圾廠做緊

間廠真垃圾

淨係搵到外國gp

Hk vw polo club 先啱

行返唔返大水我唔知
但知有車黎緊
價錢就搵salesman la

今代 GTI 定下代 polo 先

菠蘿行9成只會入1.2 再入其他CC=打鳩自己D GOLF

水都係搵返vw?

日本返，但實貴

水就自己搞
行就訂

最衰polo gti無得試

唔洗試，好玩

去日本網bid?

佢 d 16 Golf 仲未賣曬

試左代理架 Golf GTI Driver's Edition 先啦
呢款代理 cut 鬼曬 d options
連防炫光倒後鏡都冇
限量都仲未賣曬

一揸返車就儲唔到錢

想問如果新車返原廠保養要幾錢

如果一年要返幾千 好似二手抵好多

Golf 1.4 $4180 半年一次
Polo 好似三千八

一年都八千，其實冇咩問題都只係幫你換油，仲要係 cheap 油

2014 Golf 1.4 想換咗個收音機，如果買原廠嗰個有Carplay 嘅用唔用得到？
同埋邊度有得整？

嘉實多唔算cheap 喇
俾小飛俠你就話啫

呢款係馬拉啲死貨，係撚限量版

上 fb 揾
換MIB2車機有齊 carplay Android auto

慘
要搵架拎去 AIA 送

如果polo無盤都係買返golf 1.4

買返架未過五年保啦
要抬波箱都有得保

睇岩部 08 tiguan tsi
請問巴打知唔知08係咪行dsg，因為上網睇話舊款唔係dsg。
除左波箱有無野易壞易爛
利申岩岩甩p 唔熟車

Taobao 幾舊就有 CarPlay,仲有超級藍牙，不過收音機唔識追台（好似係）

Shell 0w30 換埋都係六舊咋，新科技計油

其實1.4好抵買，屌打同級日本車

波箱冇咁易壞

想買11年既1.4 tsi
其實波箱係咪真係咁易壞

好似有優惠

6代？

6代係問題大啲，佢生命周期最短，福屎都咋咋林出7代

係咪逢uber司機返廠 check 都有折先

一代 tiguan 都係行 DSG
揾架濕式六速既會穩陣D

仲有邊日 18要返工

買邊年打後會好啲

19係九龍灣emax

我就寧願一係5代，一係7代

5代 1.4 GT 其實都抵玩，買08/09年車都仲新新地

新牌70k左右真心想揀

Mk5 唔係都係乾7咩？

同埋09好似已經mk6

請問各位12年scirocco 波箱會唔會中大伏?

都個句
2.0濕6穩陣D
不過如果上手識揸其實乾7好襟

Bro打，2013polo Gti 可以嗎？但上網見Dsg 7 話到好差，大家意見如何？謝謝

試車時 乾7波箱出問題有無咩先兆或者要留意?

1波轉2波會chok過林峰

Mk 5 1.4 GT 係濕6
好好力又好睇過6代（我覺得）
09都仲有出

2.0 好過 1.4，sales 都話前期款麻麻地

Polo GTI 未有會員壞過 DSG，可放心使用

當然你要有棍波嘅知識

之前裝咗個EONON嘅垃圾嘢，點知個收音機用唔返個放大器，搞到收都收唔清
仲間唔時死機

淘寶大把正廠又平

幾時會有 Golf 7 facelift 個超大 Mon 車機

其實唔介意既學我裝個Android10寸都正，係支那買Touran2016跟既，遠到從化珠海斗門都收到商台FM，播歌聲都夠爆！！！！

塞車嗰陣就慘

有無LINK？
隻隻VW車都裝到？

MQB 冇咩選擇，有都貴

MT鎖1波，夠2千轉先手動轉2波就得

或者 S 波都得

試過，但驚整壞佢
自己試試先

淘下有專車專款因要夾殼，我用呢隻要問下乜牌子遲D覆你！！！

唔整先易壞 呢套係電腦控制嘅棍波，個極力子成日吊咪死囉

咁又係
其實架車揸咗就黎三年，都仲未好深入咁玩得晒架車
淨係用黎代步

其實同年份既golf仲平過polo gti
係咪golf抵玩啲
車大啲又高一級 雖然polo係gti

但mk6
Mk7有啲o筆

GTI 一定係好玩啲，坐上去已經感覺到分別

我原本係鐘意gti多啲

但睇28 golf啲盤多好多
12 13年既tsi都係標90 100k好似化算啲

我錢唔係突好多 兩款都夠錢買
但一來係想洗少啲既 二來我唔知大馬力真正係香港路面可以玩到幾多 之前揸mini cooper都係當腳車用

買golf既話只係擔心好多野要整
Sor好多問題

我都係mini 換 vw

買完你實心思思上 GTI

Golf 係多啲野整，polo 保養真心平，我哋個會知好多窿路買平零件

一係就唔好接觸 GTI，我一玩完就不能自拔了

就算polo gti保養都平過golf 1.4?
但唔係入面啲料係一樣架咩？

其實點解咁得意係golf依個型號咁多野整？

Polo 真係基本保養就得，聽得多都係 abs sensor，淘寶好平

Golf 就成日都壞哩樣個樣，不過就大架好坐啲囉

又唔係多嘅

只係壞波腦都要兩三萬姐

如果返過廠更新過電腦係咪就解決左問題？
定只係延長左生命

更新同換左係兩樣野

更新左 1波拖長啲，冇咁易過熱

後座坐唔坐到人？

坐到的...不是86 同crz 果種假四座

機娃同crz會點比較？兩部都有d興趣

唔夠轉數行會過熱？

你渣棍波，唔夠轉數就上2波，一係死火，一係鬆唔哂個極力子。
咁電腦梗係唔會俾部車死火啦，咁咪令部車處於吊極力子狀態，吊得太耐咪燒波箱囉

即係上左二波仲吊梗？

咁mk6 golf波箱唔壞一次係咪未來都會壞

你唔夠轉數鬆哂個極力子，又唔識落返1波，咪屌住囉。部電腦唔會俾部車死火㗎嘛。

所以塞車開開停停會係高危。sale 都會建議塞車時轉MT 或者S波

不過呢個情況其實係水土不服嚟。

歐洲一般無咁多機會塞車慢流，所以為咗慳油，一郁車就盡快上2波。

而慢車唔會落返1波，係因為副引擎喺1400轉左右已經輸出全部扭力，所以就算超低速用2波都可以踩起部車。

加上東南亞天氣較潮濕，冷波箱散熱容易出事

磨極力應該唔係主因

因為1 2 波轉得太密，塞緊車又冇風散熱，過熱就死腦

所以塞車 lock 住一波行就好好多

我都係兩部都有興趣
最後決定左scirocco
crz 優勝絕對係外形同保養部份,
不過睇D巴打講crz 係唔夠力水 純粹玩外形同個中控台

VW揸上手個質感同日本車揸起上黎差好遠
你一揸實感受到分別
樹蛙一定唔會買錯

最平既歐洲單門車

其實自己換車機難唔難？
我見淘寶 d MIB 車機1000蚊人仔到

非常同意
我覺得我架 Golf 7 既關門聲仲實過係 car show 既 BMW 320i

10年 golf叫 八萬五
Polo gti叫 十二萬五

巴打們會點揀

Btw polo新1.2做梗14.9萬

新車 Polo
唔使煩

應該會三款都試

如果golf真係有問題既話自己feel唔feel到

同埋驚試左gti會中毒

你順便問下 sales 係咪有棍同幾錢

GTI 之前有兩個平盤，等吓囉

Polo GTI $239

MT

係訂車價？ 咁好抵 wor

新車黎緊，抵買嫁， facelift 左好靚仔

1.2之後再出gti?

明白了
唔該晒咁多位大佬

GTI 一直有出，港行唔入姐

GTI 1.8 TSI 192PS 7spd DSG 5dr
£21,305

Less info
Maximum speed (where law permits) 146mph
Gearbox 7 Speed auto DSG
Torque 185 lbs.ft
At RPM 1250
Power 192PS
At RPM 5300
Acceleration (0-62mph) 6.7 sec

唔知係咪1.8

咩價入手

Confirm 1.8, 192PS
17車
邊到搵

請教下各位
成日話VW波箱易壞，係講梗咩年份VW?
真係唔熟，見到2010嘅Golf仲平過08嘅日本車，心動中！

Vw salesman

問多幾個
實肯訂

2013年前 mk6 .. dsg波箱自求多福

全棍仔，冇得試，訂一架運一架

頭水內部認購晒（好似係），最快五月有

如果上一手識點揸，又冇改電腦改車，都可以嘅

最怕買完無耐又要回厰大修

唔該巴打

我都考慮梗

Polo 好過 golf

冇咁多電子野

Btw 我有朋友想放 13 polo 1.4

外觀野都有改，改左 pss9 避震，頭尾 LED

佢都可能會放得平過市價

有無相？
Telegram ?

佢成日口響響話想放

你留 tg 啦

Polo 仔 weekend driver

頭水得兩部咋

抵買呀，LED 頭燈都要兩萬

相信係水尾散貨，就快出下一代

水尾就應該唔洗訂五個月既

不過呢部車應該屌打其他棍仔
車輕 成百九匹
廿零萬訂返黎，玩完再賣都唔蝕得去邊

13 GTI 跌價

Jhri@269

不過我如果買polo應該會考慮gti先
Btw thanks巴打

二手跌？ 不過好似無乜人知有新polo gti出

咁 GTI 啦，唔問佢喇

Polo 本身唔係熱門，但 com 用同好玩

如果佢會放幾錢左右
價錢都會考慮

Btw水貨訂返嚟係咪無保養？
如果訂都係問返vw?

Search 唔到你 TG 嘅

Johari

Sor

冇保，自己保仲平過返廠

都好似搵唔啱

一係你比佢tg我？

@ 我

Wongwongsir

買VW真係買車送技術

今晚比架golf 推 (左線七十返緊屯門)

利申: 渣Mazda 6

重brake

係近排試過GTI同R先咁留意VW

心郁郁架polo GTI

VW啲車真係柒到仆街
Tiguan都還好
但係polo golf果啲 究竟揸果個會唔會覺得醜

Agger
但總好過揸jazz/fit

新？

你揸咩車

只能說一句，好玩

無5門？

兩門先係跑車

Scirocco 1.4 劉明

咁買 fiesta st 得啦
使鬼等佢

揸落點？想買 保險幾錢？

1.4 , 全新250k
賣完就

除左R, 我對部Passat CC 4 motion 尾期幾有性趣

有冇巴打渣緊？

300ps 4motion

睇 d 車評成日都話 Golf R 7 套 Haldex 四驅唔掂
同 Focus RS 套四驅差好遠

Haldex根本唔係機械全時四驅
VW同大部歐洲車一樣都係行電子輔助四驅
大部份時間都係FF咁行
過彎時如果有推頭情況先會分配些少動力去其中一個度

但focus rs套四驅係機械介入多於電子
仲可以張60%動力放係單一個車車轆

上面未打完 自膠
Haldex根本唔係機械全時四驅
VW同大部歐洲車一樣都係行電子輔助四驅
大部份時間都係FF咁行
過彎時如果有推頭情況先會分配些少動力去其中一個度

但focus rs套四驅係機械介入多於電子
仲可以將60%(好似係)動力放係單一個車轆到
所以focus rs香港行貨已配有米仔cup2軚
冇記錯原廠唔洗加option得波子架gt4先有呢條癡線佬軚

Golf R唯一係贏個DSG波箱

咁其實買 Focus RS 好過 Golf R
不過揸出黎 MK d

Golf 不知幾正

V6

Golf先mk喎

Golf 全原裝唔改都斯文既

部車咩氣質係睇車主放乜喺車用咩車牌裝咩配件多過車款

有冇巴打放車 想買部近年份嘅golf gti mk7
想問下巴打知唔知新車幾錢 我睇官網 係唔係30幾個？

329k

其實依架車油耗係咪好勁？

GTI 改左K04 多行高速$0.9/KM
City/highway 一半半就$1.2/km

其實golf嗰dsg波箱真係好撚屈機
要慳油有慳油 要速度有速度
我覺得仲快過DCT同MCT
我諗得波子個PDK先夠佢快
唯一壞處係好易收皮

sad but true

夏天塞車易過熱，善用一波

波子咪又係 VAG
會唔會 PDK 其實都係好似 S tronic 咁都係 DSG

同一個老母，不用分得那麼細

其實我幾鍾意GTI mk7 Performance Package 嘅棍 用棍就唔使怕DSG㕸

所以我黎緊換車原本想換你個名朋友二號
諗諗下golf7代棍好似冇咁mk

其實2手價差唔多講多 不過爆tec vs turbo，係難揀啲嘅。同埋有乜意外哥乎仔好似硬淨啲

如果真係要谷架車既話 我求下大家一定要落S波
同埋14年打後既1.4已經壞少左好多波箱電腦 極力子就真係唔會點壞 1,2波震少少,揸棍波車都會啦 好心啲車主就去理解下先 唔好一味以為震就係壞 始終極力子真係消耗品 只不過個消耗程度只係睇你既揸法

D波出迴旋處會 delay
都係要入返 S 波出

+/-波

我慣左長用+/-
就停車既話直接由+/-轉D再轉N
姐係2波直入N波
其實部車好似棍波咁渣就最無咁易壞

我都係，不過起步1-2波會用 D 波

因為+/- 個1波會長氣啲，唔俾轉2波

想問大家點睇11年 golf r 四門dsg
同埋有冇人可以解釋下點解dsg易壞？？

月經

咁邊度可以搵答案

呢個post已經有曬你要既答案

想搵架10年 1.4 polo
但發覺無咩盤

有冇整合
同埋對mk6 R有咩評價？

棍果種感覺真係DSG比唔到
棍>DSG

利申：老婆果架係DSG，我果架係棍

Mk7 gti 同 mk6 r 點揀 有冇咩意見？

未揸過R，只係係autocross 試過mk7 GTI
小弟都叫做擁有過mk5,6,7
mk7 操控真係高mk5/6一班

mk7 操控有少少bmw feel

今日路過見到好好J

聽日裝，好期待

有冇beetle巴打

點睇MK5 r32

架黑色原廠二手
賣269k

岩岩睇
1800cc 又有DCC, 19", R櫈, 電尾箱,衡溫冷氣, xenon 燈
好頂級
廿萬多d邊到搵

Passat?

Yes

依家好後悔買左 Golf
好想換 Passat

揸緊b7 variant

Trade 左佢啦

太耐冇入過嚟，啱啱先見到
mk5 用rcd510唔係直上架，係要換埋CAN BUS gateway，因為mk5個CAN BUS太舊唔識同rcd510溝通。eBay買幾廿蚊美金但Re program好Q貴。如過唔換，個rcd510會drain死舊電

我舊年年頭裝咗，其實係真係好值得裝
不過幾個月後我搵咗mk7

自己搞，網上好多guide。跟住做就得
但要掂倒只gateway 隻手損晒

我反而裝好晒就好想再上MIB 2
即係你mk7 嗰部車機

之前見過有人隊咗新jetta個機頭上部mk6，機係開到但乜function都冇

MIB 2 裝落舊車可能性應該好細，同埋聽聞個機頭跟車個vin#(好似d BMW咁)，要crack先用到

應該都係VCDS 條線搞...
不過要等遲吓得閒啲先有時間研究

新嘢。大家點睇

幾型 仲要1.5TDI引擎加四驅 幾吸引

大家點睇06年既polo gti MT？
同埋行左十萬之之後會有咩野問題

師兄諗住買定放？

岩岩vw club係咪深淺赤石車聚?
石澳好熱鬧 vw, focus RS, fiesta st, gtr32, mini, 208gti, wrx sti....等等靚車
好耐冇見過石澳大皮同咁多靚車

今日驗左架二手gti mk7
開頭話親戚車 後尾發現係vw經理車

背門拆過 右後方門拆過 A 柱有重灰 車頭蓋有拆過
但大陣就冇傷

係唔係買唔過？未落訂

去荃灣睇特價車好過

陳年四波polo報到

gti 特價車幾錢？

Vw經理車有GTI

唔知，要去睇睇

又親戚車又經理車
部車邊到揾
唔係原廠先會賣經理車咩

但定位高過 Passat
應該要四十萬

🤔golf 6 gti 架車好似唔係好去咁，想上stage 1，邊隻最好？

APR?

大家好，今日為你介紹一部 6代 GTI

Unitronic

佢size屎拍得住A7

即刻同車主出去試下車先

apr好多人話唔掂

邊間有得整

九龍灣Monster

sport plus加3度勁過stage1啦

遲緩問題

聽日交收 golf gt

有冇屯元天巴打介紹邊到車房好？

想做埋鍍膜

恭喜先
新車？

official pre-owned ??

11年車 水箱成日要加水 整左好幾次都係咁
但係棍箱完全冇問題

GTI

passat抵唔抵屌？
同埋點解scirocco少人揸過golf咁多

Golf R Mk6 報到

360鏡頭，天窗，齊料，1400cc turbo
VW經理車先賣緊23xk

可惜15制
性價比屌打其他品牌

頭先行過 showroom 睇左部新返 R Line SE 1.4
真係闊落過自己部 Golf 好多

少人揸，好力飛得下，齊option

揸緊variant 2.0

易發嗰兩架黑色七代棍GTI好撚想屌
不過又好似over左budget
心思思想換gti m/fd2

利申: 六代.4GT

想問下 golf 7 gt 個加減波應該係咩時間用先唔傷？
岩岩買左部二手2013年

要避免架車慢溜吊極力子
架車轉數太低一打震就一係俾油一係踩停
唔好吊油門
塞車溜車就啪落加減鎖住一波行
要大油飛或者落斜就S波

要 Auto Hold 就最方便啦

棍波絕對屌得過啦
DSG 都無埋都無乜可以壞啦

btw 約左下個月做 check 車
係咪架車通常無事無幹就交完四千蚊就出返黎？
定係會屈你換乜換物？

有無巴打試過過左原廠保養 但返原廠換波箱油？
想知貴唔貴 架車要擺係佢度幾耐

出去換啦

會唔會有一次連登vw聚會

有無好介紹？ 想用返原廠波箱油 始終波箱係敏感話題

有，不過點俾你？

巴打我想問下其實點樣先知道架車個dsg波箱係乾定濕例如15年嘅golf gt 1.4應該係乾定濕

想問下sircocoo 1.4同2.0係咪差好遠 因為見同年份2010年 都係差2-3萬

冇哂人

扭力過 250Nm 就會係濕

澳洲gti5

最近換車 想放
Golf 7 1.4 tsi 2013車 14落地 全原廠保養
10萬蚊有冇人有興趣？
有興趣可以留tg傾

其實係咪有個連登vw谷?

唔係乾咩

依然得我一個sharan
果日入左+/- 波，唔記得轉D
塞車cut線一dum油
大力到嚇死我

我聖誕換送左lindtt vw版 古古力

> 250Nm DQ250 Wet Clutch
< 250Nm DQ200 Dry Clutch

其實依家 VW d 新偈仲會唔會食偈油？
隔離 Audi post 講到又著曬燈又要自己 refill
但我架 1.4 就黎行左 5000 又無事無幹

GTI 都有少少
NA 冇問題

香港 VW 都無乜款係 NA

咁又係

scirocco GTS 落地一星期

想換部樹娃 ，有無人想接部6代gti 直板靚仔企理 95000$

嘩
第一次聽有人出呢部 GTS
之前 sales 拎文件黎試坐過

恭喜恭喜

個sales姓朱 ？

有無巴打用過呢個牌子既改件？有無伏

同車場有架GTS ..原裝都好靚 外觀可以唔駛點改了

根本 GTS 就係一套 body kit 黎架啦

其實我最欣賞佢套光面黑原裝鈴

其實之前代理出個D Black Line
係咪自己揾 vendor 油黑條軨架咋

無左條拉花仲型

有興趣
TG: @slawcy

想買部12 年Tiguan 請問會唔會有波箱問題呀？

vwhk係垃圾公司

GTI mk5 棍仔4門

R 7?
條軨咁似 GTI

話俾人知係連登仔

黎緊4月頭先考 但已經好想買車 睇中左golf gti 巴打們點睇

做定vw車保養既功課

我都放左隻 係波棍位

睇過下話 個波箱容易有事 理論上我搵d越少手數係咪越好 始終經越多人 部車就越大機經一d唔錫車既人手

今日元朗有試駕

睇佢有冇recall波箱 同埋問下佢平時駕駛習慣 最好6速波箱 7速係乾式容易overheat 所以最好買2.0唔好1.4 當然唔係話1.4唔好 係普遍2.0冇咁易壞 所以買gti/r

好想楂棍

利申 gti mk6

宜家新嘅scirocco 230 tsi 轉咗做濕？

應該寫錯，7速乾式

小弟揸緊golf 5代，請問邊度有得換呢d led燈？
原裝好似好暗咁
車尾個盞都想改下

買囉

賣緊部R32 有無巴打有興趣

係eBay 淘寶搵好易
最怕係裝完著code

其實自己整無難度

太舊不了

有冇巴打渣緊Tiguan
屋企想換tiguan
新款好撚靚
但好似冇d版？

新手加入 Jetta 2.0

啱啱拎咗車 ,想問下如果未撻著engine ,著epc燈同埋隔離嗰個燈係咪正常㗎

咩車都係咁嫁

唔該

Golf match+?

拎返廠保養 報價5000幾 換電 換風格油格水潑左燈

gt

你部車行咗幾多k

香港VW出名on 9
我家姐10年買咗架06年GTI，佢拎咗俾VW Hk換油，跟住佢地話部嘢要整$40khkd，痴Q線連generator都話要換，部車當年行咗25k km都唔夠

因為維修部冇錢賺

盡量都唔返vw hk搞 態度又差 唔洗換都講到有野要整

換電 自己出街搵varta
風格油格 出去配原廠都平
燈就唔知 我都想換 頭燈好黃

換 led 燈膽就得

我覺得頭燈黃 可能係燈罩問題

6代golf R同7代GTI二手差唔多價位
如果講耐用 改裝潛力 操控等等大家點睇

R

但7代mqb底盤好似鋼性會好啲

耐用: 6代落地幾耐7代落地幾耐?
潛力: 淨講電腦 一改己經~300匹 另加你鐘意diy既 engine bay幾易落手
操控: 新底盤輕過以前 加上gti無四驅又再輕d

利申:揸緊7GTI
不過6R張櫈

我會諗6R都係因為張桶seat
巴打棍定dsg?
我成日好驚dsg落chip remap電腦波箱妞易死

我dsg 本來想買棍 但要等半年 所以都係算 (不過揸左2年到今日都心思思想揸棍 )
我就無改電腦 因為一來我跟本揸唔盡架車 二來都係保養問題
Btw買果時都有諗過6 R定7 GTI
6R中出喉加張櫈真係正到不得了

唔改好似r好啲

月入15k 做左三年儲左12萬 想問下 如果供全新既golf 280 gt 月供要幾多？ 如果分7年 新手買車咩柒野都唔識 求指教

7年…

有得分7年架咩
btw 你直接去車行睇下問下Sales啦
我3年前買左Golf GT都係月供四千幾姐

唔好1.4 chip完充大頭鬼扮gti, r然後話死波箱就得

因為我見有廣告寫7年

去到換車都仲供緊

唔好信facebook啲仆街廣告
見到polo match好似好撚吸引 2000月供有找
望真啲供7年
12萬全部用嚟買車既話 買部二手可以有好新年份車架啦 再唔係二手上會仲大把選擇

咁佢咁講又冇問題
Pricelist一直係度 你都計到既

全新golf match+, 上七年會，供都係二千八九到。

唔chip玩都抵

Golf match+ 係新野？ 咩來

都係普通第七代golf, 但係125匹, 多咗後泊車cam 其他真係唔知有乜分別

如果想買新款最好等到5月,有全新七代半推出

七代半個價唔平

Golf GTI > 400k

都係...多個電子芒Mon(仲有乜野唔同?),其他嘢分別唔大,買返而家呢代個款抵好多

認真...15k..12萬, 仲要新手..唔好買新車住la
一陣hi 一hi 真係心痛死.....

小弟身在澳洲揸緊golf tsi comfortline

考自動
想試下個排
但係唔係好識manual
有冇高手可以指導下

其實我一路都有渣車 間唔中都會幫老闆渣車出入 渣左4年 都無試過撞過花過 不過都唔會話係第三者 搞你

其實我一路都有渣車 間唔中都會幫老闆渣車出入 渣左4年 都無試過撞過花過 不過我明你講咩 新車有咩花左凹咗 實心痛

Btw 有無巴打放golf gt 2013 mk7

仲有GTI變左七速波箱
希望快啲出 七代二手價回落 我就可以買

代理已經有價？
GT 使唔使三十個
三十個揾鬼買

棍定 DSG 先

估下新R幾錢

唔會貴過 S3 掛

Dsg 呀

想問用咗auto hold,係咪停車等於停車熄匙 , 因為發覺停紅綠燈之後踩油, 個引擎好似嗰一刻先tart著咁

你講緊呢個係start-stop
auto hold係 斜路起步唔留後

有無巴打架車係有carplay?
喺facebook 見到有啲幫你裝埋個車機

其實 Auto Hold 如果輕腳踩都會起步溜小小
要大腳踩停先唔會溜

Auto hold 即係幫你拉手制咁解，一俾油就放 hand brake，唔夠油緊係會溜

我老婆部以前mk6 GTI同部新Audi A3都唔會喎
我自己部棍mk7 暗斜就會溜但好斜都會hold到

黎緊想買架樹蛙2.0玩下 有冇師兄可以教授下有咩要特別留意？

今日返咗廠
為咗佢個5年保用要KEEP住半年返去真係好無奈
食水又深

留名

例檢唔返原廠會冇咗五年保

同埋想問下 auto start-stop係咪冇得turn off

甲蟲留名

香港VW係咁
個個都焗住拎返去

邊間大廠唔係咁

北美VW唔係咁
只要證明到有定期換油就得

你唔好話北非

香港間間大廠都捉你返去做service 啦，一斷就無保

係咪2加3
5年內都要跟齊返廠先有保

係

有無揸緊 vw cc?
霧燈撞爛左, 返vw 要擺低幾錢?

又一部 GOLF MK7

行唔行到?
定要 call 拖車?

有無改/chip/sport plus +3度？

call 拖車

有無交保護費 有咪換套新囉

1.4 ?
行濕式6速無咁易出事

GOLF 1.4 又點會係濕6

等緊乾七chip過

Chip 咗燒波箱就抵死啦

DQ200已經係max load 咁滯

睇黎近期係mk7 乾7既到期季節
每個星期都總有一兩單

9成死波腦

想問RCD510 有彈蓋後泊鏡, 想升級玩carplay, 應該換邊款車機好?
vw cc 2013

想問下golf mk6 trendline有無hill assist?

係咪即係auto hold?
係既話係有既

Hill assist 同 auto hold 係兩樣嘢

Hill assist 淨係上斜先會有用，落斜一樣會溜前，同只係hold 幾秒。

Auto 係停定後電腦自動落hand break，你一直唔踩迫力/油門，部車都會停定唔郁

好鬼想出架scirocco gts但又聽巴打講1.4會後悔係就出2.0，但gts真係好撚型，大家點睇？
如果想入2.0二手有咩要注意？
另外之前呢度有巴打出咗架scirocco gts 有無用後包膠

咁要更正返
Mk6有hill assist

想買部2手 golf 2.0 fsi

想問下部車係咪用DSG ? 電腦同sensor. 會唔會好易壞？

有新梗係買新啦

有無人解鎖到carplay

有冇人揸sportsvan 香港好似唔多見

油缸蓋

Which code

呢張貼紙車主手册有

各位 VW 巴絲已經開左 tg group
快D留 id add 你入去啦

@ZeonHo

加曬

唔該晒

U locked. Can't add

Check your tg setting

<member>

自膠

推一推

Golf同好 跪求加id

Golf 7 車主留id

can't add
check privacy setting

sorry, 改咗，唔該晒！

好地地有forum唔用 係要開啲咩咩group

Scirocco gts
星期六攞車了

恭喜恭喜

錢七golf v可唔可以入group?

留 id

Golf gt版係咪波箱問題無咁嚴重？ 12年車

Jetta 仔留名

最嚴重

著咗燈
廠話可能車轆腥洒壞咗～
好彩交咗保護費

行到冇野？

行到，行一陣仲會熄咗添。所以應該只係個sensor瓜咗

有無斷過電？斷過電的話軚盤角度sensor 同 車輪速度sensor 都一定會著

今朝一早揸返廠，飲咗杯㗎啡，食咗個movenpick 先返工

id not found

真係右後轆個sensor 死咗，琴日即日換好交車。$0

有無專整 vw 價錢又工道既車房介紹？

最好屯門元朗

Pls add me

golf 7 gti

想問golf gti mk6 有冇問題

我剛剛考到牌, 未諗好 polo 定 golf
可唔可以加埋我呀

已加

求加想出Scirocco/Passat

Scirocco 1.4 有無興趣？

啱啱先見到topic
Golf 6 gti

Please add me

有冇巴打揸緊Tiguan 2 最近去試左330 tsi覺得幾抵玩 有冇野要特別注意?

done

有位巴打岩岩收車

麻煩巴打加一加

passat

plz add

各位好， 黎緊想出部vw 操車玩下， budget 5 蚊左右， 想請問係咪polo 相對上會穩陣d？ 同埋polo 1.4 會否唔好力呢？ 唔該巴打

Mk7.5 出咗價單
March 好抵屌
GTI 過40萬

Mk7.5 出咗價單
Match 好抵屌
GTI 過40萬

睇左 Preview
除左 Virtual Cockpit 同車機外
同七無分別
可以 skip

gti mk5 05 棍仔
想問下宜家係咪好難搵到後車章
都搵左有段時間

淘寶

淘寶大量

上海大眾

隻藍色超靚

Match 21萬抵唔抵？

見人見志
唔急既等年尾清貨買 GT Sport

Del錯group
加返我

想入group

行轉豐田本田，你即刻有答案

求入group

有無巴打係Whatsapp group收到呢張野？係唔係VW官方搞，有無伏？

有朋友有send畀我，寫到明係官方搞，無伏嘅百幾二百蚊有野食有野飲又有得試下車，想去咪去

好少聽車廠會搞呢D活動，可能係今年VW80周年先搞，入場費全數捐去保護動物協會，男人老狗想去咪去，唔去咪唔去無人迫你

呢d活動同埋老婆仔女去最好，細嘅就打下機玩下攤位食下野。我就去試車岩哂

啱啱出咗架touran
要點樣unlock 車機 apple carplay?

Golf GT加入
攞牌都未渣過

tg @AnBun

想問下mk7壞turbo係咪一定會著engine燈

個日見到架好似叫cross polo覺得幾靚仔
但28car見唔到有

求入tg group

2012 golf variant

想買golf gt mk7，點解28car無咩盤

點樣可以check自己部二手10年 mk6 golf gt，上一手有無recall過？
如果未我應該recall嗎，同埋10年vw會唔會幫我搞呢？